{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_020972",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "삽교읍"
    },
    "text": "挿橋邑\\n\n忠清南道礼山郡西部\\n\n東部は吾可面と新岩面に、西部は徳山面に、南部は洪城郡洪北面に、北部は古徳面と鳳山面に接しています。この地域は1973年に邑に昇格しました。南東部と北西部は低い丘となっており、北東部と南西部は挿橋川が流れる広い挿橋平野を形成し、上下里や龍洞里、下浦里、城里、頭里などにおいて稲作が盛んです。また、丘陵地を利用して麦や豆の栽培も行われ、特に礼山郡ではリンゴが栽培されています。畜産業も龍洞里や上下里、頭里などで牛や豚、鶏などが飼育されています。また、礼山と瑞山の間を国道と長項線鉄道が通っています。この地域には文化財として礼山挿橋石造菩薩立像（宝物508）、秀岩山石城、礼山上城里城址などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "挿橋邑はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "挿橋邑は忠清南道礼山郡の西部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "挿橋邑の東部にはどの面が接していますか？",
            "answer": "挿橋邑の東部は吾可面と新岩面に接しています。"
        },
        {
            "question": "挿橋邑の西部にはどの面が接していますか？",
            "answer": "挿橋邑の西部は徳山面に接しています。"
        },
        {
            "question": "挿橋邑の南部にはどの面が接していますか？",
            "answer": "挿橋邑の南部は洪城郡洪北面に接しています。"
        },
        {
            "question": "挿橋邑の北部にはどの面が接していますか？",
            "answer": "挿橋邑の北部は古徳面と鳳山面に接しています。"
        },
        {
            "question": "挿橋邑の特産品は何ですか？",
            "answer": "挿橋邑の特産品はリンゴです。"
        },
        {
            "question": "挿橋邑で盛んな農作物は何ですか？",
            "answer": "挿橋邑で盛んな農作物は稲です。"
        },
        {
            "question": "挿橋邑で畜産業が盛んな地域はどこですか？",
            "answer": "挿橋邑で畜産業が盛んな地域は龍洞里や上下里、頭里です。"
        },
        {
            "question": "挿橋邑周辺にはどのような文化財がありますか？",
            "answer": "挿橋邑周辺には礼山挿橋石造菩薩立像（宝物508）、秀岩山石城、礼山上城里城址などがあります。"
        },
        {
            "question": "挿橋邑付近を通る交通施設は何ですか？",
            "answer": "挿橋邑付近を通る交通施設は国道と長項線鉄道です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 307
    }
}